====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il en résulte deux conséquences majeures du point de vue de l ' urbanisme : d ' une part , la qualité sensible des lieux importe de plus en plus , la notion d ' ambiance multisensorielle revêtant une importance accrue;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

